有出家人到太子現場誦經 並指該處曾死人

我信出家人多過警方，消防，ha
以上三個都係政府爪牙，你一日唔撚公開cctv 片段我係死都唔撚信。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推 靈界感應

pish

推
831

推

前幾日（902、905）去過獻花都見過師太唔認得係咪呢位
仲有一位著黑衫戴黃色頭盔中年男士 神情哀傷企埋一邊 好似靈堂幫手打點果啲角色

之前咪有位婆婆燒衣紙

好早（講緊902）已經有個姨姨撒溪錢
係點睇都唔似會上連登收風嘅普通C9
當時啲報紙都未有咁多爆料

要搞公祭

婆婆睇到果啲野真係唔出奇
真係出於好心唔想無人拜佢先燒野俾佢

如果真係有人死左
仲要死左都唔俾得人知 冇人拜
唔知會困係到幾耐

會唔會係家屬，俾人逼一係乖乖地俾一大筆錢你收口，唔收口就有能力玩死你成家人

push

大師🙇🏻‍♂️

死要見屍

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

真正既出家人講大話呃曬所有人好重罪孽
有人格保證

同埋有邊個會咁得閒扮和尚尼姑係度誦經咁無聊

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢啲post唔好再推啦………
推返啲正經嘢唔該
依家上連登 連有乜活動都唔知
就好似今日911唱歌咁 屌…

我信岀家人 心好痛

呢個moment信鬼神都唔信政府

yes

可否就咁俾入面張圖？
想俾老人家睇下

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

咁肯定死咗人啦
要超渡佢地呀

出家人持口戒，不打逛語！姐係唔講大話，因為敬畏因果！

唔想相信

出家人有誠信過政府部門

Push

一定一早毀滅左啦，仲點會留係到

如果真係死人 要大搞公祭 等手足可以安心上路

講真
我行過都feel到股怨氣
你去調景嶺月台車尾等幾班車，就知道

唔信

阿彌陀佛

915

我坐紅線都feel到

做乜鳩

搞公祭

有種好唔舒服嘅感覺
但我本身係感應唔到呢啲

好耐之前啦條片 不過我懷疑佢話佢知呢到有死人，係佢聽到有人講太子有死人，定係真係佢「知道」

太子個邊特別凍

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

點解呢個世界咁多弱智既廢物
起底 block

有無手足去問下米

講緊你呀 知唔知醜?

呢啲我寧願炒車 唉

今時今日神佛比依個垃圾政府更可靠可信

啱呀

佢地睇到啲咩

太子 生要見人死要見屍
新屋嶺入面分分鐘死得仲多人 可能先姦後殺
冇cctv 佢地有咩做唔出

因為唔知死者存唔存在 唔知咩宗教
可唔可以集合一下唔同宗教黎一次“超度”

炒車啦好嗎

我相信出家人

起碼人地有信念：不妄言、不綺語、不兩舌、不惡口

炒車好過信黑警

真正出家人唔會講大話

今晚經過 好傷感

記住呀14號唔係機場！！！！
唔搞機場呀而家！！！

手足們9月14號天水圍見！！！

我都想炒車
不過有朋友識神佛呢方面嘅野 問過真係出左事
我唔想導人迷信 我都唔希望係事實

出家人

仲以為家人

好想知道真相

之前都有人post左鬼相

三位手足

我女朋友有陰陽眼

搭鐵經過封站既太子月台

見到有個著黑衫揹背囊既後生仔等緊車

係 個心即刻up住up住

有一個唔肯走呀！

唔駛陰陽眼都見到啦

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

係咪三個

生要見人 死要見屍

巴打幾時開始變成咁

似啦似啦

出家人不打誑語

係重講得出兩個太子站走 另一個係去到第二個站走

落邊度先 講清楚

邊個站？ 荔枝角？

濫暴打死人

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

唱歌重要過有人死
係警狗咪講囉 搞笑

無死人就公開咗cctv啦 香港人唔係傻嘅

一日唔交cctv 即係證明唔到冇死過人

多樣野還

Police kills people!

On9仔 你係咪傻撚左
831都唔推得 咁要推咩post
Tg大撚把channel 宣傳今晚唱國歌

推
我信師姑

有方法的 但呢個方法係好講仙緣 唔係你地YouTube 睇果d神打片 利申見證過 唔係科學解釋到既事情

出家人不打誑語
阿彌陀佛

生要見人，死要見屍。

殺人兇手落地獄

CCTV 原片!!!!!!!!!!!!!!!!!

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

721唔見人 831打死人

手足怪緊我地仲搭黨鐵
我一搭紅線就唔舒服到肚痛

現場氣氛好傷感... 仲有個女仔抽泣
無論如何希望早日真相大白啦

陰陽眼

其實有冇唔怕靈界野既人
去破一破人地班法科狗既妖陣
等手足可以安息。
我未學過法
亦都未見過鬼魂
但我好相信自己既正氣可以壓倒班垃圾師父

oh

再搵有陰陽眼既人去睇睇仲好啦

然後家人啲朋友都收左錢
朋友嘅朋友又收左
朋友嘅朋友嘅朋友都收左

我就唔信點解冇家屬嘅朋友出聲喇

出家人唔講大話

出家人唔可以亂講嘢嘅，所以可信

紙冚唔住火

我直情頭痛 毛管豎起哂
個心諗我地要幫義士拎番個公道就好少少

唔怪得鬼相有兩個係太子

係真唔係?
根據6度分隔理論
朋下朋下會朋到我地身上
共產黨
我話你知
我有人喺美國
最好唔好俾我知

尋晚太子站上車見到隻飛蛾唔知係唔係義士 有冇巴絲見到

如果世上真係有鬼神 請天佑香港

佢一定有返咁上下道行
出家人唔會拎呢啲嚟呃人

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

星一至五,一晚搞一場,有五個宗教,應該可以滿足到三位手足嫁啦

搞大型公祭⋯希望大量市民唸地藏經迴向亡者同眾生⋯

另一個係荔枝角？

要唔要去月台撒啲溪錢?佢地可能困係下面,用唔到上面啲野?

同感，係月台等車果陣會好不安同埋好想喊

有冇法科師傅幫到佢地...
起碼等佢地可以離開地鐵站 可以安心上路

信出家人多過政府+1

推，

唔知您地信唔信?但我姪女係feel到靈體…前幾日去過太子話好多人返唔到屋企…困左係地鐵站內…
佢係醫院都會feel到…太多會即時頭痛頭暈…佢係有陰陽眼

btw 上星期五有出太子做路祭…

消防唔係打算埋堆呀

人話有你話有
點解仲可以咁白痴

低能架？

有post 講過當晚有道士到場...唔知做左d咩
人都死左 點解做鬼都唔可以俾人走？

其實小弟由細到大都有陰陽眼，831之後三日做野入過太子站，入到站已經感應到 好壓迫，成身標哂冷汗

似扮野多
而家對家係咁幫我地出fake news
如果真係出左事
班家屬會禁冷靜？唔搵議員幫手？

有人死咗 家屬朋友一早出咗嚟啦

真喺好撚白痴

利申：光復香港

我由細到大都感應唔到呢啲...
但831 後幾日想去旺角...
未轉紅色線都覺得好不安好唔舒服...
最後都係冇去到...

好唔開心
睇完毛ee都幾肯定係真

而家班連登仔思維同藍屍一撚樣
連個啲咩陰陽眼見到靈體既post都推
On9到冇人有
我認同太子站係出左事
但可唔可以唔好成日推啲未fact check既on9 post

Agger

依家連登十條標題九條假嘢

點解連登變到咁

被自殺咪無人知

諗返沙田某中學嘅通告

要燒野記得冇名冇性，燒之前要大叫831太子地鐵站遇害者收野，新鬼只可以收同用到溪錢…人太多佢地行唔到過黎羅因人氣太盛，要補句叫街上朋友仔留番d比細路, 我有燒唔接金銀比街果班…記住接好既金銀得神或祖先先收到…冇名無性永遠收唔到…

重傷我都信
死人無可能掩飾到囉

除非含家產 朋友死光

最近咁多人死左
咁多浮屍 勁可疑

我記得有片訪問佢

831 一定有大件事發生過

警狗隱瞞咗好多野

好多師傅都話有一男一女離世

班武警速龍幾撚時有報應

日撚日有人死
報唔報而已

一日6件wo cching

當晚有道士到場咁快速

單單都話無可疑
戇鳩先信

求link

Hide Blocked User - Intel_King
三毛

中秋節掛上去

點解要去到調景嶺？

呢幾日冇喺太子站落過車，但係經過太子站嗰陣時都會有好唔舒服嘅感覺。9月2日朝頭早，仲要唔舒服到喺月台嘅垃圾桶到嘔出嚟

出家人不打誑語 我信佢

無啦啦封站
仲有咩好野呀
我都希望自己炒車。。。

推！

公開cctv都唔撚信

你解釋埋咁多離奇屍體發現案先

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

今時今日仲有咁柒多
P牌5毛MONPOST狗
回埋D無死人既ON9野

其實警察好信呢家野，下次有野走落太子站，佢地怯入站…就知咩事

可以點fact check 呀？
依家佢哋唔公開CCTV片段

有幾個有陰陽眼嘅人都話見到
依家俾埋個尼姑你都唔信
係要人出嚟講
知道嗰啲嘢嗰啲人已經死撚晒
記唔記得之前死咗嗰對70幾歲嘅夫婦呀？
Fact check fact check!
點check 呀！

屌你呀？重塔地鐵！
我已經轉哂坐巴士，寧願耐啲！

搵到真相 先叫手足走啦

咁師兄你求唔求證到？

依單野一定要逼到佢出cctv為止
港共政府一定夾撚晒口供
一定唔指咁簡單
一定要還我真相

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

咁的確手足最大心願要還左佢先會走

我玩開Tarot, 9月1抽太子都係抽到death
問total死幾多個，答：11

而家fact check多數係狗用語

應該係往調景嶺月台？

我都信出家人多啲

有無講男定女？
手足屍體點處理？

之前共黨先毒死咗個居美教授

On撚9
佢哋係咁喺度帶風向
仆街！連師傅都唔撚信就唔好拜關公啦

有陰陽眼既人係咪可以同到佢地溝通？問到發生咗咩事？

好多show blocked 3毛

出家人與世無爭，理應唔會有政見，我信

吓 即係封站就係唔畀佢走？
等手足上唔到車？

另外兩個去咗邊？

想問吓手足唔走會點？

屌你老母死撚左人都唔正經？
有冇撚人性？

佢條5毛叫你死落去搵

想問下有冇人會路祭/超渡 太子/新屋嶺烈士/親戚

陰陽眼呢啲野真係9up唔洗本
太子站係出左事
但陰陽眼呢啲會唔會on9左少少
一句有陰陽眼就up嘜都得

黑警死全族

明明831同新屋嶺都好重要
大佬死人啊
Cctv啦

咁出家人呢？
出家人唔會口出狂言
佢咁肯定講一定係見到啲嘢
唔好話人鳩噏啦
如果你唔信嘅話咪唔好信
總之我就信
利申：佛教徒

巴打係唔肯走
我諗真相未水落石出
佢都唔放心走

唔通本身佢住個到？

你又知班家屬冇俾人威脅？
你又知班家屬仲在生？
fake 咩news 啫，呢啲係政府需要證明
而唔係我哋

拎去啦一毛

有冇陰陽眼巴打問到佢地全名丫
問到再搵線索啦

好陰陽眼既巴絲可唔可以去太子/調景嶺睇下
雖然唔想係真
但係如果真可唔可以睇下佢地有咩心願或者有咩想同我地講

有

ok 封撚左條死.5

Link pls

11個又誇喎
點死 同埋點解11個屋企都無出聲？

我朋友後尾有抽，都係11
之後我join咗個靈異人士tg group, 有人話見到11個

早幾日有人開post講過
比成班傻仔狂鬧又迷信又無腦
個post主都無再覆

915 民陣遊行 齊上齊落

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

就算無死人, 剩係計睇到嘅片段, 黑警"謀殺罪"就無得走甩..

如果溝通到
佢都講全名你聽
你仲要占呢個人在唔在生

肯定死左人，不要問只要信

政府同紀律部隊都咁唔可信，咁金管局又會唔會將外匯儲備透過買垃圾債來送中？

如果要抗爭恆常化日常化
真心應該坐車經過旺角同石峽尾/深水埗之間
朗讀誦經 到下個站就停
我理得你聖經/往生咒/心經 咩都好
真係可以令坐車嘅人唔好忘記呢件事
Keep住spin
廢老藍絲都因為唔老禮未必敢搞你

我做呢件事係懷住敬意而唔係消費死者
————————
我們若信耶穌死而復活了，那已經在耶穌裡睡了的人，神也必將他與耶穌一同帶來。我們若信耶穌死而復活了，那已經在耶穌裡睡了的人，神也必將他與耶穌一同帶來。我們現在照主的話告訴你們一件事：我們這活著還存留到主降臨的人，斷不能在那已經睡了的人之先。因為主必親自從天降臨，有呼叫的聲音和天使長的聲音，又有神的號吹響；那在基督裡死了的人必先復活。以後我們這活著還存留的人必和他們一同被提到雲裡，在空中與主相遇。這樣，我們就要和主永遠同在。所以，你們當用這些話彼此勸慰。--帖前四14-18
————————

我想問屌人迷信嗰班
如果佢屋企死人
係咪乜撚儀式都唔做
求撚其火化就算？
迷信吖嘛

籌錢

11個點樣分布？喺哂太子？

之前有個p牌都係話11個
list埋其中9個屍體點處理
但真係太誇張...

真相唔係見到既先叫真相
見唔到唔見得光既都係真相
你點保證一定無死人？

我估隧道應該都有手足留左係度
太子站其實有三層 當晚有兩層無記者 可能又有手足留左係度

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

搵潘生介紹個地址吧 果間比較近架 但要有心同有緣人去 記得去前唔好食牛肉內臟 排下隊
佢唔想見你既佢點都會阻到你見 如果果個壇忙唔得就選個好日再去 問下自己或者問下點化解一d唔明唔白既事
利申本人同呢間係無利益關係 我去係澳門果邊d師傅黎 希望幫到咁多位有心人 同希望係我地諗錯

死咗人係唔正經？

我都諗過點解無朋友知
但又諗，如果手足嘅電話比黑警執到
Unlock到，覆到whatsapp，咁你仲會唔會懷疑朋友失左縱？
依家唔興打電話，個個文字溝通
除非約出嚟親身見過面，唔係你點肯定覆你嘅就係你朋友？

又有可能係加埋啲家屬
Tarot好難得到好清晰嘅答案

我有問點處理啲屍首，抽到3張
Temperance = 水
Sun = 火？
Hanged man = 吊住的人

我平時感覺唔到哩d
只有一次 經過紅磡白事既地方超頭痛
哩兩日去太子地鐵站睇下感唔感覺到
如果feel到好難唔信
唔想係真

靈界Connected?

佢火化完先同佢屋企人講死咗
唔係佢哋唔想做
係呢個背後勢力唔俾佢哋做
共產黨不嬲都係咁樣對啲人民㗎啦
佢哋當啲人命唔值錢
你覺得佢為咗保住自身
佢有咩做唔出㗎？

求撚奇火化唔係屋企人揀㗎
現場死咗嗰啲即刻送去火化場啦
即刻燒左條屍
點會比其他人知啊？
佢屋企人去報警咪拉埋屋企人囉
話佢冇見過呢個人
再問嘅話咪搞鳩佢囉
你係咪唔知中共啲仆街野㗎？
你唔係仲信而家係林鄭月娥執政啊？

妄...

有無link？

一定要繼續jer住831事件
直到有真相一日
我應承各位犧牲手足
直到幫你地還到公道一日我都唔會停唔會收貨

哩排d奇怪案

人地講緊屌人迷信嗰班呀

生要見人
死要見屍

我屌緊呢個post話人迷信嗰班5毛
已經勁多人話見到
最起碼底層月台有個手足唔肯走

手足永遠係手足
變咗鬼都係手足
我哋點能夠唔理佢？

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

係咩
sorry 係我激動得滯

唔記得講
唸完往生咒
其他人記得阿彌陀佛
（雖然我會講阿門）

利：耶L

深水埗開始 旺角收聲
太子上車嚇Q死

Sorry 巴打
係我唔好 我激動得滯

舊post既野可唔可以唔好推

唔好再講迷唔迷信先
因為呢個世界唔係樣樣都科學解釋到
但記住 兄弟爬山 各施各法
咁多位手足 加油 ！

數字上好似係好多
但呢個幾星期咁多「無可疑」嘅被自殺案
真係唔出奇

屌你老母個政府20盒月餅即check CCTV
831肯定黑警殺死人唔公佈

（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

各有各做
唔需要質疑 唔需要分化
天網恢恢 真相總會水落石出

反而不停分化個啲人 就要小心

願義士早日沉冤得雪！
如果 經過 個陣 感到唔舒服 /想嘔/頭痛
可以觀想 成個站 發大光明 驅走黑煙 散去
或念聖號
每人做少少
個股集體意識 就強
終得見 光明！

唔緊要

我希望手足會保佑個真相會出嚟

推到 靈界人士
阿彌陀佛

留名

唔知有冇人相信氣場
我去完之後氣場亂曬
一聽到關於呢場運動嘅消息就嗒舒服

呢個都推？

男目擊者睹警內鬨︰「點解要入去，你哋害死我哋」
阿謙和阿明（化名）當晚一同乘搭港鐵路經太子，不幸坐上「屍殺列車」。當晚10時40分一班往調景嶺列車駛至太子站3號月台，有中年男乘客和示威者爆發衝突，一度揮動鐵鎚，有示威者用滅火筒噴向車廂，涉事月台煙霧瀰漫。當時二人步出月台，列車久久沒有關門開出，突然，港鐵播起廣播「清車」，要求乘客下車。

其間有「full gear」的示威者在月台和車廂內更衣，冷不防往中環列車突然關門，有人嘗試營救車內的人們，電光火石之間，有人大喊「上面有狗」，不消三秒便有大批防暴和速龍衝到月台，速龍衝入車廂亂棍打人、施放胡椒噴劑。
列車中尖叫聲四起，地上滿佈乘客逃生時遺下的雜物，哀鴻遍野，滿目瘡痍︰「簡直是7．21元朗恐襲的翻版。」小朋友掩面尖叫，情侶相擁痛哭，就連13歲少年、妙齡高跟鞋女郎、輪椅伯伯無一倖免，結果由壯丁護送離開，「救得一個，救不到第二個。」眼睜睜看着13歲少年被打至跪地求饒。阿明更目擊有人從車廂探頭，突遭一群速龍扯到月台上暴打，然後再也沒有見過他。

當時為了保護他人，二人奮力開傘抵擋速龍襲擊，其力度之大，傘骨即時被打斷。衝突僅七至八分鐘，卻成了最漫長的一刻。列車終於開出後車廂內有人滿頭鮮血，但寧願留在車上，生怕下車即被擒，收穫更大的痛苦。
阿謙意外目擊有防暴怒斥速龍失控衝入車廂打人︰「點解要入去，你哋害死我哋！」他分析，警隊自6月9日以來，精神壓力已達臨界點︰「基本上是無差別攻擊，不理對方的裝束、有沒有gear，連老弱婦孺都打。他們不為執法，只求發洩。」

女被捕者︰狂罵曱甴臭X 踩頭當踏腳石
一念之間，兩個結局。阿明和阿謙選擇留在車上，列車開往油麻地，逃出生天。身在數個車卡外的阿V（化名）選擇了下車跑上扶手電梯，反被追至的速龍和增援的防暴上下包抄，先挨棍，後接椒，電梯上十多人當場被捕。

她憶述，被警員以粗口喝令蹲下及雙手抱頭︰「你咪好X威的嗎，現在不又是要這樣蹲下，你們剛才不是打得很過癮的嗎」，十多人擠在數級，有噸位重的男生令下面女生壓至脫臼，險釀人踩人慘劇，更有防暴右腳踏電梯，左腳踏着他們的頭和背借力。
「嘔白泡」男目擊者不只一人

當日被分流至男或女被捕者時，阿V偷望了一下，看見有一名墨綠色上衣、身形龐大的男子「癱屍」地上，有男警為他「搓心口」，其間女警曾高呼借剪刀，亦喊那傷者的名字，「醒呀醒呀，唔好瞓呀。」對方沒有回應。女警遂餵他喝水，他喝了一口，便將水全部吐出，五至十分鐘後，便有三至四名消防員將他圍住抬走，不知所終。後來看了記者會和報道，並與一些被捕者傾談，才發覺看見這場面的不止她一個。

因為被捕時被沒收手機，視線範圍亦有限，但她推斷事發時間為11時30分至12時17分，綜合多方資料，這時間應有救護主任在站內初步評估，但阿V沒有印象，指月台上完全看不見救護員。
本報向消防處查詢消防員有否處理，被指口吐白沫的傷者。處方沒正面回答，只稱處方記錄上，7名傷者皆為清醒狀態，亦無嘔吐情況。

求grp link

(緊急!!!)要好好保護我地嘅老師

搵緊 試下搵唔搵得番

我要831真相！

其實真係好悲哀。香港人已經去到信超自然力量，都唔撚信政府。

而家就算有cctv出現，我都係信有死過人

鬼都係手足 佢為香港獻上性命 唔可以俾佢含怨而死

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

721 唔見人
831 打死人
勿忘新屋嶺

當差佬/消防唔送人入院，HA真係咩都唔會知

唔好啊

打死人個D黑警 你地一定有報應
到你死個時 就要還呢一切 即使你有幾大既理由

之前有某個tg gp 巴絲話係站入面感應到手足靈魂

心中有鬼

Fuck the HK police

佢有片証明到我都唔會信冇死人
721 唔見人
831 打死人

身邊有朋友因政治而死
如果件事爆左出黎 社會會好大回響
佢媽被黑警困左幾日係狗屋
逼佢簽和解書 唔簽唔走得
最後佢媽咪簽左
之後每次提返起呢件事 佢媽都好驚好驚
啲狗點恐嚇個師奶仔 大家可以想像到

當時有幾個報章都有輕輕提及
但被殺 反屈成自殺

今次呢件事 我覺得啲狗都係咁上下處理
當然肯定再苛刻啲

咁耐都唔肯交cctv...

請大家唔好屌前線班救護、消防
佢哋好無辜
呢3月佢哋點做嘢大家有眼睇
就算係錯，就算係講大話
都係班仆街高層嘅事

不分化、不割蓆

so?

可唔可以大家應承我，盡量推呢個post
同埋希望如果可以幫到手有陰陽眼之類嘅朋友，可唔可以嘗試去查出事實真相困住左係度係好慘

因為我都想出一分力念經迴向比當事人

枉死既，唔係誦經就可以超渡

點解又係p 牌講哩d,
嚴重性 x 模糊性

有冇人去黃大仙起支卦？

毛ee開完記者會 越嚟越近真相

點解因為p牌而抹殺左成件事
大把專業人士 高級公務員都係返送中而認識連登
我講大話 又有咩好處？

Ps 講大話 死全家

擺明無理啦
報埋落最親既人到

有男警為他「搓心口」，其間女警曾高呼借剪刀，亦喊那傷者的名字，「醒呀醒呀，唔好瞓呀。

CPR 剪衫搭機....

消防玩屎忽單野你唔記得左呀

逆權公民，中共好正常嘅事

雖然我唔信邪，但推

推
希望有法之人可以幫佢哋
唔好令佢哋死得不明不白
仲要佢哋留係地鐵到走唔到
要幫佢投胎，將真相公諸於世

因為p 牌姐係新會員，並冇建立你哩個acc 既公信力（eg 我要攬炒巴打做實事有目共睹，佢開post 大家都信佢）。
當你講既野冇用其他野去增加你既信用度，例如相關部門職員證，咁假訊息既機會就冇減少到。假訊息會導致資訊泛濫，群眾會對真相麻目，減低連登可信力。若果你係五毛，發放假訊息就對你有好處。

已block thanks

你唔信咪行開囉
做乜喺度係咁講人P牌姐
人哋都係講事實，咁都要俾你屌？
Blame the victim

CCTV一早del左啦，如果真係死左人，兇手點會保留証據

要做埸法事

問題係港鐵有冇留copy 以防比差佬跣

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好壓逼 同好想喊 可能係自己凝住掛

年中有幾多人口失蹤
一樣大大聲叫人幫，但係無結果？

而家只係多咗3個

大家好,本人一直CD-ROM,今日見這張相,覺得很像佛堂共修的一位師兄,而這師父,好像出家前也到這佛堂,待佛堂師兄FC.

9月7日 師父及師兄到現場,如真的有人往生,應是"頭七". 佛教如超度亡魂先人,如有心有能力通常做夠 7個7. 即49日,可以留意下第2個七會否出現 (9月14日?).

<地藏菩薩本願經> "利益存亡品第七" 中說,"七七日內，如癡如聾，或在諸司辯論業果。審定之後，據業受生。未測之間，千萬愁苦，何況墮於諸惡趣等。是命終人，未得受生，在七七日內，念念之間，望諸骨肉眷屬，與造福力救拔。過是日後，隨業受報。若是罪人，動經千百歲中，無解脫日。若是五無間罪，墮大地獄，千劫萬劫，永受眾苦。"

這師父師兄慈悲,担心這些手足沒有人誦經超度,發心親到現場,希望往生的手足能夠早日往生善處.

利申 : 東區一間小小佛堂的弟子

On9 起我底咪知我係咪五毛囉

你點知道佢最親家屬有冇比人軟禁或送返大陸
定係前幾日屍體發現案...

都唔係收錢嘅問題，如果你知道你行出嚟，你屋企人都會畀人搞埋嘅話。。。

乾坤一開三七氣流一轉玄天大帝指令一開七色令旗開天眼

靈界戰線？

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

呢啲嘢 政府一定會留
但永不公開

善用起底模式

可能有怨靈去搵佢

只要信就得啦

其實封撚咗站兩日 加上依家拖咗咁多日 佢放cctv我都唔撚信
不過放咗先 手足總會搵到破綻

721 831
殺人政權，泯滅人性

一撚定有啦，都解釋唔到封站兩日

831傷者證實冇死過人

大約post名?
有冇link?

政府班仆街諗唔到點拆而家推個咁嘅「傷者」出嚟

其實冇人名⋯ 佢收唔收到燒嘅野同超渡 佢？ （ 唔識呢啲野 每次睇到太子地鐵站的相都喊⋯ ）

如果佢係嚴重傷者
根據救護消防分法
應該屬於紅色
紅色傷者好多都無移動能力
講緊係嚴重受傷
你幻想下你嚴重受傷到無移動能力嘅時候
會唔會周圍留意其他有幾多個比人急救緊？
清醒有意識可以留意身邊事物嘅時候應該都係醫院醒翻個時啦
而家係講緊站內發生嘅事有問題
事主如果當時真係嚴重受傷（紅色）點會留意到
除非佢係黃色或者綠色傷者啦

佢都話歡迎傳媒來訪，有冇記者訪問下佢？

不過有啲奇怪，佢話病發而唔係被打！

我係見到你話有傷者證實831無死人呢個point
所以先覆你
佢係嚴重傷者可以係一個事實
但佢係其中一個嚴重傷者
唔代表無死人
至於點解我上面解釋左

希望大家繼續keep track
唔好因為一個傷者出黎講幾句就斷定無死人
因為如果當晚真係一位嚴重紅色傷者
常理推斷佢係應該唔會留意到身邊發生緊嘅事
又或者咁講
個站咁大
一個嚴重受傷嘅紅色傷者點睇到曬所有事發生？
疑點實在太多
大家要keep住追蹤
還事實真相

無錯，就算係無受傷既人 都無可能睇得哂成個站發生咩事有冇死人等等
唔理解上面位巴打點解咁講

至於上面叫Sonia Ng 既人兄個fb應該唔係流，好多暴大同學都係佢common fd 利申暴大

感謝巴打, 另外 Facebook 見到....

嚴重傷者掛住自己痛緊都唔會留意其他人有冇死到啦

721 831 新屋嶺

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

死lor,點解我見都師太突然覺得有女神feel

一日唔公開CCTV
我都已經當係有死到人
願逝去既義士安息
我地會代你地走下去